而家買Note 9 定s10+好

用開note 8 啱啱壞咗要換機，唔駛買最新機，各位有無好介紹.....

睇要唔要支筆啦

點解會note9

其實要唔要都無所謂

上一代機平d

s10+

就算係要比較
都係note10+同s10+比啦
如果你有筆值買s10+
咁點解要貪平買9?
買s10+用多幾年仲抵用啦

咁一定S10

Note 8 得兩年貨仔就壞

唔note10就s10+啦

自己跌爆咗

買返note8咪得

Thanks 各位
我決定換A70

lm

無緣念，Note10+

S10+

我覺得支筆堅系好有用
但n9支筆太細支
我暫時覺得Note9已經喺Samsung 最正常最好嘅一部
起碼無穿窿屏同埋仲有3.5 mm

唔用薛家燕

s10+, note 9 用s845, 845本身已經食電, 再加埋samsung負優化

買左note 10+

同時用緊 iphone X

以前有用s8+ 個mon 反應 硬係差少少，最多做後備機

但真心覺得呢一代可以追上iPhone，做主機都冇問題